佛山病死豬肉被蓋「檢驗合格」

每日數千斤發黑豬肉流入市場

據廣東廣播電視台《今日一線》長達一個月的調查，記者發現廣東佛山一家正規的豬肉屠宰場，竟私下屠宰病死豬。廣東廣播電視台記者見到一名男子將一隻重達三、四百斤的死豬，從活豬交易區直接拖到宰殺區。一開始，工作人員拒絕分割這條死豬，但男子隨後找了另外幾名身穿屠宰場制服的人員聊一聊，然後死豬就被工作人員拉上屠宰區。

詳細㩒入link睇

願藍絲門共享中華榮耀

內文講條片既link呢

請藍屍們優先享用！！！！！

祖國送大禮!

佛山病死豬冇病